究竟今個星期個活動點？

如題，見到個個都淨係關注獅子狗同連儂牆，有冇人可以一齊推下今個星期既活動。好驚有好多人miss 左